{
  "id_query": "22285706",
  "total": 18074,
  "total_current": 200,
  "max_score": 31.384953,
  "origin_question": "Mua trả góp có  được tặng phiếu mua hàng không ad",
  "hits": [
    {
      "score": 26.743467,
      "id": "27411511",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp trả trước 50% có được giảm hay tặng phiếu mua hàng không",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 50% và góp với gói lãi suất khác thì mới được Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ hoặc nhận hàng 24-31/05 thì sẽ  được giảm 800.000đ anh nhé, không áp dụng với gói lãi suất 0% ạ. Anh muốn góp trong mấy tháng và hiện anh đang có giấy tờ gì vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.267511,
      "id": "23727453",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có đc tặng phiếu mua hàng không qtv",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp lãi suất 0% với máy này thì không được nhận phiếu mua hàng trị giá 500.000đ nha anh ngoài ra thì vẫn được nhận ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.78902,
      "id": "28426609",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em.mua trả góp thì có được tặng phiếu mua hàng 500.000 không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không áp dụng khi mua trả góp 0% thôi ạ. Nếu anh mua trả góp lãi suất thường thì vẫn được hưởng ưu đãi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.377617,
      "id": "27477721",
      "field_search": "question",
      "question": "mua online có được tặng phiếu mua hàng không ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị mua với giá rẻ online 6.690.000₫ thì không được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ạ. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.172638,
      "id": "26710601",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả gop có được tặng phiếu mua hàng 1tr ko zây",
      "answer": "Chào anh, Hiện khi mua trả góp sản phẩm này thì vẫn được hưởng khuyễn mãi anh nha. Không biết anh bao nhiêu tuổi, có giấy tờ gì sau: CMND (trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe (còn thời hạn) thêm hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) và anh có thể đưa trước bao nhiêu muốn góp mấy tháng để em hỗ trợ anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.070509,
      "id": "26646049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả gop có được tặng phiếu mua hàng 1tr k ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện mình mua trả góp vẫn có khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm), Anh có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.146332,
      "id": "27453991",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua giá 6tr690 có được tặng phiếu mua hàng 500k không ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện chị mua giá ưu đãi online trên web thì không có hỗ trợ khuyến mãi PMH 500.000đ này chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.722662,
      "id": "28422028",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại mình được tặng phiếu mua hàng thì không lấy phiếu mua hàng mà trừ vào tiền được không ạ?!",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc trường hợp của anh bên em không hỗ trợ anh được ạ. Mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.589224,
      "id": "27516665",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua giá online 6tr690 có được tặng phiếu mua hàng 500 ngàn không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện giá khuyến mãi online trên web thì không có hỗ trợ tặng PMH 500.000đ anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.445513,
      "id": "23615138",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua đt góp có đc tặng phiếu mua hàng k a",
      "answer": "Chào anh, Khi anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB sẽ nhận được các khuyến mãi:Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ *Cơ hội trúng xe SH 150i (áp dụng khu vực Hà Nội)Nếu anh quan tâm sản phẩm cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ để giữ hàng hoặc giao hàng tận nơi anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.001616,
      "id": "30950522",
      "field_search": "question",
      "question": "Không còn tặng phiếu mua hàng ha?",
      "answer": "Chào anhDạ rất tiếc không còn ạ, sản phẩm chỉ đang có chương trình Cơ hội trúng 61 xe Wave Alpha khi trả góp Home Credit thôi anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.703327,
      "id": "30715492",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại được tặng phiếu mua hàng 500k. Vậy lấy phiếu mua hàng đó trừ vào số tiền mua điện thoại dc không ạ ( có nghĩa là điện thoại 7tr490k, tặng phiếu mua hàng 500k => còn 6tr990k )",
      "answer": "Chào chịDạ rất tiếc không được chị nha, chị có thể dùng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ để mua các sản phẩm khác ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.607574,
      "id": "28428103",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua iphone 6 được tặng phiếu mua hàng 500k thì có thể dùng phiếu mua hàng đó và thêm tiền để mua laptop không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể dùnh phiếu này và bù thêm tiền để mua laptop ở đơn hàng sau nhé chị,Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.552965,
      "id": "30303807",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua giá sốc online 6.690.000 có được tặng phiếu mua hàng 500k nữa không QTV?",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu mua với giá sốc online thì anh sẽ không nhận được phiếu mua hàng 500.000đ đâu anhh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.206818,
      "id": "17794314",
      "field_search": "question",
      "question": "Ua máy được tặng cả phiếu mua hàng nữa ạ",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại với sản phẩm Iphone 6 32gb không có chương trình tặng phiếu mua hàng nha anh. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.929674,
      "id": "26426646",
      "field_search": "question",
      "question": "Được tặng phiếu mua hàng thì mình mua cái gì cũng được ạ",
      "answer": "Chào anh Hùng!Dạ với phiếu mua hàng Iphone thì anh có thểm ua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com  và Dienmayxanh.com ở đơn hàng sau nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.73386,
      "id": "22471070",
      "field_search": "question",
      "question": "Tặng phiếu mua hàng thì có dựơc trừ thẳng lun không ạ",
      "answer": "Chào chị,Khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không được trừ vào giá sản phẩm chị nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm chị vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.693573,
      "id": "27436283",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá 6.690.000đ có tặng kèm phiếu mua hàng 500.000đ không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Mua giá sốc online không có tặng kèm phiếu mua hàng 500.000đ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.269772,
      "id": "27637879",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua IPhone 6  32GB với giá 7.490.000 có được tặng phiếu mua hàng 500k không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ . Anh mua sản phẩm Iphone 6 32Gb không khuyến mãi phiếu mua hàng chỉ khuyến mãi  :Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06)Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.883907,
      "id": "23634133",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có được trừ thẳng vào tiền mua máy không ad?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc phiếu mua hàng không trừ vào giá nha chị. Chị có thể dùng phiếu mua hàng Mua được tất cả sản phẩm tại Thegioididong.com và dienmayXanh.com nha chị.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.535326,
      "id": "22770279",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 vẫn được tặng phiếu mua hàng trị giá 500k chứ ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua sản phẩm sẽ được áp dụng 2 khuyến mãi:Cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh Và chị sẽ Chọn thêm 1 trong các khuyến mãi:Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(áp dụng từ 6/10) *Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10) *Nếu chị quan tâm sản phẩm cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ để giữ hàng hoặc giao hàng tận nơi chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.481693,
      "id": "22515171",
      "field_search": "question",
      "question": "máy ni mua được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ. em không mua thì được trừ vào tiền máy ko ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện tại phiếu mua hàng của sản phẩm không hỗ trợ trừ vào giá bán của máy chị nhé. Mong chị thông cảm! Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.369951,
      "id": "27634945",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua Iphone 6 7.490.000 là có tặng phiếu mua hàng 500k không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này nếu anh mua online và thanh toán 100% bằng thẻ mastercard thì anh sẽ được hỗ trợ Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.320263,
      "id": "30692289",
      "field_search": "question",
      "question": "Tặng phiếu mua hàng thì trừ luôn vào giá tiền đc k ad?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ phiếu mua hàng này không trừ vào giá sản phẩm được ạ, mong anh thông cảm giúp em anh nha.Thân gửi anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.295298,
      "id": "28343613",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là : được tặng phiếu mua hàng 500k có được trừ trực tiếp vào giá sản phẩm không ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ anh nhận được khi mua sản phẩm không được trừ vào giá anh nha,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.280563,
      "id": "22822890",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng dùng để mua máy đổi trả được không ?",
      "answer": "Chào anh,Không biết phiếu mua hàng của anh có từ đâu, trong chương trình nào ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.168846,
      "id": "27453134",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu này có được giảm giá không ạ.e mua trả góp",
      "answer": "Chào anh BìnhDạ. Câu hỏi của anh đã được quản trị viên trên trả lời. Anh vui lòng tải lại trang web để xem ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.07362,
      "id": "30237402",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả tiền đủ liền có được km phiếu mua hàng 500k không ạ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh muốn mua trả ngay sản phẩm này thì anh vẫn được ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.76685,
      "id": "28525305",
      "field_search": "question",
      "question": "tặng phiếu mua hàng trị giá 500k, vậy có được giảm trừ trực tiếp luôn vào sản phẩm này không?",
      "answer": "Dạ chào anh Phiếu mua hàng dùng để mua các sản phẩm khác và sẽ không được tính vào giá mua máy anh nhéThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.142717,
      "id": "19388412",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 32G thì có được tặng phiếu mua hàng hay chương trình khuyến mãi nào ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB đang có chương trình KHUYẾN MÃI Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng anh nhé. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhé Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.118069,
      "id": "22228953",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k có được trừ vào giá mua không ạ?",
      "answer": "Chào anh Cảnh,Dạ với PMH anh quan tâm bên em không hỗ trợ trừ vào giá nha anh, mong anh thông cảm ạ. Anh có thể dùng để mua các sản phẩm mới bên em nha anh, anh có thể vui lòng cung cấp khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.088741,
      "id": "28280280",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi Mua trả góp có được tặng phiếu mua hàng 500K ko? Siêu thị ở Lê QUang Đạo và Nguyễn Hoàng - Hà Nội có màu nào, hay chỉ có màu vàng đồng thôi? Thank!",
      "answer": "Chào anh,Dạ phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không áp dụng khi mua trả góp 0% thôi anh nha, anh mua lãi suất thường vẫn được tặng ạ. Hiện sản phẩm màu vàng đồng còn hàng tại siêu thị số 38, Đ. Lê Quang Đạo, P. Phú Đô, Q. Nam Từ Liêm, Tp. Hà Nội anh nha.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.997063,
      "id": "22719372",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có dùng để trừ trực tiếp vào giá máy được không ad ?",
      "answer": "Chào bạn,Với khuyến mãi phiếu mua hàng khi mua iPhone 6 32GB thì chưa được hỗ trợ trừ vào giá máy nha bạn! Phiếu mua hàng có thể dùng vào các đơn hàng tiếp theo nha bạn!Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.9447,
      "id": "23801997",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ cho mình hỏi nếu sử dụng mã giảm giá 8% để mua hàng trong hôm nay thì có được tặng phiếu mua hàng 500k nữa không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Dạ chị ơi với Iphone thì không áp dụng mã giảm giá chị nhé. Mong chị thông cảm. Chị có thể chọn sản phẩm khác hoặc có thể mua Iphone 6 32GB với giá bình thường và nhận phiếu mua hàng chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.92508,
      "id": "17506647",
      "field_search": "question",
      "question": "mua iphone 6 32gb được tặng phiếu mua hàng trị giá 300k có đc trừ vào t trả tiền điện thoại ko? hay chỉ đc mua hàng thôi vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm IPHONE 6 32GB khi chị đặt cọc được tặng PMH thì bên em không hỗ trừ vào giá nha anh, và anh có thể dùng để mua cho đơn hàng sau nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.865002,
      "id": "26908604",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi khi mua iphone 6 32gb có tặng phiếu mua hàng 1 triệu đồng, nếu e không mua hàng mà muốn trừ vào tiền mua điện thoại luôn được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu không trừ vào giá bán Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha. Chị có thể sử dụng Phiếu mua hàng này để mua Apple Watch S3 GPS nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.811731,
      "id": "20272191",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp nhưng đặt giao hàng được không vây ad",
      "answer": "Chào chị, Khi tham gia trả góp chị phải trực tiếp ra siêu thị Thegioididong.com để làm thủ tục trả góp chị nhé. Bên em không hỗ trợ giao hàng chị nhé. Nếu chị có nhu cầu mua trả góp, thì chị có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.807152,
      "id": "27752452",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 0% là không đk phiếu quà mua hàng 500 k à",
      "answer": "Chào anh !  Dạ đúng rồi ạ nếu anh mua trả góp với gói lãi suất 0% thì sẽ không được hỗ trọ phiếu mua hàng 500.000đ anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.76067,
      "id": "27335391",
      "field_search": "question",
      "question": "sử dụng phiếu mua hàng mua mua đt philip được không",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) khi anh mua Điện thoại iPhone 6 32GB có thể sử dụng để mua Điện thoại Philips ( Mới ) tại Thegioididong.com được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.73608,
      "id": "27937245",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng có được trừ thẳng vào giá không QTV?",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng không trừ vào giá máy ạ, phiếu này anh có thể dùng để mua tất cả sản phẩm tại Thegioididong.com và DienmayXANH.com ở đơn hàng sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.611048,
      "id": "30681939",
      "field_search": "question",
      "question": "không nhận phiếu mua hàng có được giảm giá thẳng không add",
      "answer": "Chào anh Hiện anh không nhận phiếu mua hàng Thegioididong không hỗ trợ trừ tiếp vào giá sản phẩm ạ , mong anh thông cảm .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.516516,
      "id": "27494224",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 0% có đc phiếu mua hàng 500 HK z ác",
      "answer": "Chào anh,Dạ trả góp lãi suất 0% thì không có phiếu mua hàng 500.000đ anh nhé, cũng không được giá giảm 6.690.000₫ luôn anh ạ, vui lòng trả góp lãi suất 0% thì mua sản phẩm với giá 7.490.000₫ anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.466034,
      "id": "28861081",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp có đc tặng kèm gì không thegioididong.",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này chỉ có khuyến mãi là : Giảm ngay 500.000đ ( không áp dụng gói lãi suất 0%) Cơ hội trúng 38 xe Wave Alpha khi trả góp Home Credit thôi anh nha , anh góp sản phẩm có lãi suất với công ty HomeCredit thì được hỗ trợ 2 khuyến mãi này anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.415955,
      "id": "27352667",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mk nhận phiếu mua hàng thì sẽ ko có trả góp 0% phải ko ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu mình mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB tham gia trả góp lãi suất 0% thì sẽ không được nhận phiếu mua hàng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.397894,
      "id": "27765616",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có trừ vào giá sản phẩm được ko ad",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng không trừ vào giá sản phẩm anh nha. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.365477,
      "id": "30445181",
      "field_search": "question",
      "question": "Tặng phiếu mua hàng. Áp dụng từ ngày hôm nay luôn hả",
      "answer": "Chào chị, Dạ đúng rồi chị nha, chị mua sản phẩm hôm nay thì nhận được PMH 500.000đ chị nha, chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh, quận, huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.365477,
      "id": "22883843",
      "field_search": "question",
      "question": "K còn chtr khuyến mãi tặng phiếu mua hàng 500k nữa hả?",
      "answer": "Chào chị Hiện tại không còn chương trình khuyến mãi phiếu mua hàng nữa chị nha. Nếu chị cần gì hỗ trợ tư vấn, thì mong chị phản hồi ngay với quản trị viên bên em, bên em sẵn sàng tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.352236,
      "id": "26475650",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online có được hưởng km  phiếu mua hàng ko ak. Và phiếu đó mua được những mặt hàng qtv.",
      "answer": "Chào chị Thảo Khi chị mua online iPhone 6 32GB thì vẫn được hưởng PHIẾU MUA HÀNG Apple Watch S3 GPS chị nha. Với PHIẾU MUA HÀNG đó thì chị có thể dùng để mua Apple Watch S3 GPS ạ. Chị tham khảo thông tin thêm về sản phẩm ởnhéThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.274954,
      "id": "19886795",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mà em mua trả góp thì có được khuyến mãi hay tặng gì không qtv ???",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Hiện tại sản phẩm không hỗ trợ khuyến mại gì khi tham gia trả góp bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.26079,
      "id": "23547124",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng có được trực tiếp trên giá khi mua máy không vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc Phiếu mua hàng không trừ trực tiếp vào giá máy được anh nhé. Mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.256247,
      "id": "27930173",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k có được trừ vào giá máy không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với phiếu mua hàng này không áp dụng trừ vào giá sản phẩm anh nhé, anh vui lòng sử dụng phiếu mua hàng này mua các sản phẩm khác ở siêu thị bên em anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.229012,
      "id": "30649664",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi tặng phiếu mua hàng có được giảm trực tiếp vào sản phẩm không vậy và có áp dụng cùng chương trình haloween hong shop",
      "answer": "Chào chịDạ . Hiện Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ  áp dụng đồng thời với chương trình halloween ạ , nhưng phiếu mua hàng không hỗ trợ giảm giá trực tiếp vào giá sản phẩm ạ , tuy nhiên được áp dụng cho  đơn hàng sau chị mua nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.171091,
      "id": "28989251",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB cửa hàng ở thị trấn uyên hưng bình dương còn hàng không ạ? có giảm giá hay tặng phiếu mua hàng gì không",
      "answer": "Chào chị,Chị cho em xin thêm thông tin tên huyện ạ, hiện sản phẩm có khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ chị nha, Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.136396,
      "id": "28359053",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500 có được trừ vào giá máy không ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc PMH bên em không áp dụng trừ vào giá ạ, anh có thể dùng để mua các sản phẩm khác ở đơn hàng sau ạ!Mong anh thông cảm ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.126787,
      "id": "30511477",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không lấy phiếu mua hàng có trừ vào sản phẩm không ad",
      "answer": "Chào anhDạ rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm anh nha, anh có thể dùng phiếu để mua các sản phẩm khác ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.007544,
      "id": "30310376",
      "field_search": "question",
      "question": "còn khuyến mãi phiếu mua hàng 500k không ad ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em có khuyến mãi PMH trị giá 500.000đ anh nhé, tuy nhiên anh chỉ được nhận khi mua sản phẩm với giá thường: 7.490.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.971418,
      "id": "28539444",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k có được trừ trực tiếp vào giá ko ad?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ bên em chưa hỗ trợ trừ vào giá chị nhé !!Mong chị thông cảm !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.940742,
      "id": "19839547",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua IP6 32G thì có được tặng gì không vậy AD",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc hiện tại anh mua iPhone 6 32GB chưa được tặng gì ạ. Nếu anh có nhu cầu mua hàng, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.924871,
      "id": "26437771",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có mua được thẻđiện thoai o vậy",
      "answer": "Chào anh,Với Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) anh nhận được khi mua iPhone 6 32GB không được dùng để mua thẻ cào điện thoại anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.907278,
      "id": "27357888",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500.000vnd khi mua có được trừ vào tiền mua đt luôn không? Hay phải mua sp khác?,Phiếu mua hàng 500.000vnd khi mua có được trừ vào tiền mua đt luôn không? Hay phải mua sp khác?",
      "answer": "Chào chị,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) không áp dụng trừ vào tiền mua Điện thoại chị nha. Chị có thể sử dụng Phiếu mua hàng này để mua tất cả Sản phẩm tại Thegioididong.com ở Đơn hàng sau nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.76615,
      "id": "23764461",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng 500 này có được sử dụng luôn để thanh toán giá iphone 6 không AD",
      "answer": "Chào anh Sơn,Rất tiếc, phiếu mua hàng 500.000đ của sản phẩm này không thể hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm iPhone 6 32GB khi mua được,  mong anh thông cảm. Phiếu mua hàng này có thể hỗ trợ anh mua được tất cả các sản phẩm đang được kinh doanh tại DienmayXANH.com , Thegioididong.com vào các đơn hàng sau anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.751232,
      "id": "28457086",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi chút ạ. Mua iphone 6 32GB đang có KM tặng phiếu mua hàng trị giá 500k. Thì có được trừ trực tiếp khi thanh toán k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện PMH này không trừ vào giá sản phẩm chị nha , PMH này dùng để mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com vào đơn hàng sau chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.716146,
      "id": "28112761",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi là mua con ip6 32gb trả góp trả trước 5tr v có được tặng phieu mua hàng 500k ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ được ạ, nếu chị nhận phiếu mua hàng thì khi mua trả góp sẽ có lãi suất nhưng chị cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.700932,
      "id": "24197918",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphon 6 32 GB ở tgdd tặng phiếu mua quà, vậy phải lấy ở đó những mặt hàng nào thì mới được trừ tiền? Lấy thẻ điện thoại có được không?",
      "answer": "Chào chị.Với trường hợp này khi mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB chị được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ thì chị có thể mua được tất cả các sản phẩm tại Thegioididong.com và cả card điện thoại vẫn được chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.70056,
      "id": "26803176",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng kia khi mua sp thì đc tặng à và có trừ v sp k ạ",
      "answer": "Chào chị Huyền. Dạ. Rất tiếc phiếu mua hàng không áp dụng trừ vào giá sản phẩm chị nha, Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.654123,
      "id": "30606407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua iPhone 6 cũ trả góp lãi suất thấp có đc khuyến mãi phiếu mua hàng không ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị mua trả góp có lãi suất là vẫn được khuyến mãi phiếu mua hàng 500.000đ chị nhé. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp (6,9,12 tháng) mong muốn để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.527702,
      "id": "27452876",
      "field_search": "question",
      "question": "e có phiếu giảm gia 30% tinh mua trả góp có được hông",
      "answer": "Chào anh BìnhDạ. Theo như thông tin anh cung cấp thì phiếu giảm giá này không được giảm giá khi mua trả góp anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.51934,
      "id": "23330530",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi, mua online có trả góp được không ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có trả góp khi mua Online đó anh nhé, sẽ được xét duyệt trả góp Online luôn đó anh ơi, anh vui lòng cho biết anh ở đâu(quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra rồi sau đó hỗ trợ anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.362352,
      "id": "27310787",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500 trừ vào tiền máy luôn được k ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) không áp dụng qui đổi thành tiền mặt hay trừ thẳng vào giá máy đâu nhé anh mong anh thông cảmThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.294586,
      "id": "26597909",
      "field_search": "question",
      "question": "Không lấy phiếu mua hàng có đc giảm giá ko ạk 😂,Không lấy phiếu mua hàng có đc giảm giá ko ạk 😂",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp anh không lấy phiếu mua hàng bên em không thể hỗ trợ anh giảm giá sản phẩm iPhone 6 32GB khi mua được, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.293692,
      "id": "28181790",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500.000 có thể mua được những gì vậy",
      "answer": "Chào anh, Hiện PMH 500.000đ này anh có thể dùng mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com vào đơn hàng sau anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.26887,
      "id": "28764265",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi  mua  trả  góp co DC tang phiếu mua hang ko ad",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh mua trả góp thường thì sẽ được tặng phiếu mua hàng, còn anh mua trả góp lãi suất 0% thì rất tiếc không được tặng phiếu mua hàng ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.249294,
      "id": "20064359",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua hàng đổi trả có được trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm đổi trả có giá từ 1 triệu 200 trở lên có hỗ trợ mua góp chị nha , chị vui lòng cho em biết sản phẩm chị quan tâm và khu vực bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.215904,
      "id": "19401645",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua sam sung j7 prime giờ muốn đổi sang ip6 trả góp mình có sổ hộ khẩu+ cmt thì có được ko. Và mua j7 prime mình có được tặng phiếu mua hàng 500k thì khi mình đổi sang ip6 thì tính phí trả lại ntn bạn",
      "answer": "Chào anh ĐạtAnh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có thu lại cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và hỗ trợ anh đổi sang mua trả góp iphone 6 nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.208897,
      "id": "27279024",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em định mua máy ip6 bản 32Gb nhưng giá bây giờ lại tăng lên 7tr490. Em định trả tiền mặt thì phiếu mua hàng 500k được tặng có được trừ vào giá máy không vậy ạ!",
      "answer": "Chào anh Hiện rất tiếc là phiếu mua hàng 500.000đ không áp dụng trừ vào giá máy anh nhé. Mong anh thông cảm. Hiện anh có thể mua sản phẩm với giá 7.490.000đ và nhận phiếu mua hàng 500.000đ giúp em được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.14219,
      "id": "22345654",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi tặng phiếu mua hàng 500000 đồng có trừ thẳng vào tiền máy đc ko add?",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh sẽ được khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ và có thể trừ vào giá của sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.054508,
      "id": "27931974",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tặng phiếu mua hàng 500.000 áp dụng vĩnh viễn hay thế nào ạ còn nếu k lấy phiếu mua hàng có trừ thẳng vào khi mua đt k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện phiếu mua hàng được áp dụng 30 ngày tính từ ngày mua sản phẩm chị nhé và hiện với phiếu mua hàng này hiện bên em không hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm chị nhé, mong chị thông cảm. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.985784,
      "id": "21647093",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy cũ trả góp được không ad ??",
      "answer": "Chào anh HiệpMáy cũ có hỗ trợ trả góp ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về mã sản phẩm anh muốn mua (dạng vd: #1234567 ở bên phải tên máy) , số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.940033,
      "id": "17804087",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e đã nhận được phiếu mua hàng trị giá 300K (ưu đãi đặt trc) giờ TGDD gửi tn tặng bình nước TL và phiếu mua hàng 100k để dùng mua gia dung >300k trc ngày 2/5/2017 vậy 2 phiếu mua hàng là 1 hay ko liên quan tới nhau. giải thích hộ e về phiếu mua hàng 100k",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu đây là 2 PMH không liên quan đến nhau nha anh, tuy nhiên anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại  để bên em có thể kiểm tra giúp anh được không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.9333725,
      "id": "24314824",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá giảm 500k so voi 31.12 bỏ phiếu quà tặng ra phải k Ad? Vậy mua sạc dự phòng có được giảm gì k Ad?",
      "answer": "Chào anhHiện việc bên em giảm giá sản phẩm không có liên quan tới việc phiếu mua hàng 500.000đ anh nhé. Ngoài ra, tùy theo sạc dự phòng thì có khuyến mãi riêng anh nhé. Còn khi mua kèm với sản phẩm thì không có khuyến mãi gì ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.887081,
      "id": "27914825",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp iphone 6 có được phiếu mua hàng 500.000 không vậy? phiếu áp dụng cho đơn hàng bao nhiêu tiền , và những sản phẩm gì được áp dụng?",
      "answer": "Chào anh, Hiện khi anh mua sản phẩm  iPhone 6 32GB trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com sẽ nhận được khuyến mãi: Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPadVà phiếu mua hàng trị giá 500.000đ có áp dụng mua mất cả các sản phẩm tại DienmayXanh.com hoặc Thegioididong.com ở đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.8052435,
      "id": "30654147",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có được giảm vào sp k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ * chưa hỗ trợ giảm giá vào sản phẩm. Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.766295,
      "id": "18534091",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua đt tại cửa hàng .Có được khuyến mãi quà tặng gì không vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi mua sản phẩm này thì anh sẽ có cơ hội mua các loại sim độc quyền tại Thegioididong.com đó ạ. Không biết anh có thể cung cấp thêm thông tin về khu vực anh đang quan tâm để bên em hỗ trợ kiểm tra siêu thị còn hàng giúp anh nha.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.75865,
      "id": "28247995",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có trừ vào giá sản phẩm được ko ad. Thấy chỗ khác có 6990000",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá nha anh. Anh có thể dùng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ mua các sản phẩm có tại siêu thị thegioididong.com anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.725329,
      "id": "23994101",
      "field_search": "question",
      "question": "V phiếu mua hàng áp dụng gì được",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Phiếu mua hàng này dùng mua được tất cả sản phẩm  ở Thegioididong.com và DienmayXanh.com đang kinh doanh anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.723368,
      "id": "26498922",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng có - trực tiếp vào dt không",
      "answer": "Chào chị Tuyết,Dạ Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) chỉ áp dụng khi mua sản phẩm Apple Watch S3 GPS, không áp dụng trừ vào giá khi mua sản phẩm iPhone 6 32GB nha chị. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm này, chị vui lòng phản hồi thông tin khu vực chị đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị, chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.582603,
      "id": "22580297",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua có đc giảm 500k trực tiếp vào phiếu mua hàng ko ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện với Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ bên em không hỗ trợ trừ trực tiếp vào giá sản phẩm anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.536385,
      "id": "22632781",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k trừ trực tiếp vào sản phẩm được không anh",
      "answer": "Chào anh TínRất tiếc thì PHIẾU MUA HÀNG không được hỗ trợ trừ thẳng vào giá máy ạ, anh có thể dùng để mua các sản phẩm sau này tại Thegioididong.com anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.40534,
      "id": "28143348",
      "field_search": "question",
      "question": "Không lấy phiếu mua hàng 500k thì có được giảm trực tiếp vào sản phẩm ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc với anh là không được rồi ạ. Hiện tại bên em chưa hỗ trợ không nhận khuyến mãi trừ vào giá sản phẩm anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.389129,
      "id": "26912225",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có được trừ vào sản phẩm k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) không hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm nha anh. Anh có thể nhập số điện thoại vào khung sản phẩm để nhận mã giảm giá 3% đến 5% nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.322046,
      "id": "30598265",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng 500k khi mua iP6 thì mua được gì ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện không trừ vào giá sản phẩm chị nha, Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ này dùng để mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị vào đơn hàng sau chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.308471,
      "id": "31490466",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lúc dán mặt sau iphone 6 , em dùng phiếu mua hàng được tặng khi mua điện thoại, khi ra hóa đơn không ghi cụ thể sản phẩm đã mua . Vậy bây giờ em dán lại có được 15 nghìn không ạ",
      "answer": "Chào chịChị cho em xin số điện thoại để hỗ trợ kiểm tra ạ .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.267416,
      "id": "22304832",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình mua gói trả góp 0% sản phẩm này thì có được phiếu mua hàng giảm 500k vào giá sản phẩm luôn không ạ? Và mua góp 0% thì có được khuyến mãi nào khác, mong được tư vấn rõ!",
      "answer": "Chào anh Chính,Dạ anh mua trả góp lãi suất 0% không áp dụng tặng phiếu mua hàng 500.000đ ạ, mong anh thông cảm, tuy nhiên anh được được ưu đãi:- Có cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh ạ. Anh quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.202237,
      "id": "28424894",
      "field_search": "question",
      "question": "thế dùng phiếu mua hàng để trừ thẳng vào tiền máy được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc phiếu mua hàng không hỗ trợ trừ vào tiền máy anh nhé. Mong anh thông cảm ạ. Phiếu mua hàng chỉ hỗ trợ anh mua hàng ở đơn hàng sau thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.195784,
      "id": "23835134",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đang vay ngân hàng được mua trả góp không",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh vẫn có thể mua trả góp bình thường ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.179839,
      "id": "28723193",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng 500k khi mua ip6 có áp dụng trực tiếp được hay không. 7tr490 còn 6tr990 hay phiếu đó chỉ áp dụng cho lần mua sau",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không trừ vào giá sản phẩm anh nha. Anh có thể sử dụng Phiếu mua hàng này để mua tất cả siêu thị tại Thegioididong.com ở đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.176192,
      "id": "27579141",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp được hỗ trợ giá online không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ được nếu khu vực của anh có hàng thì anh có thể mua trả góp với giá giảm online, nhưng anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.143952,
      "id": "27117076",
      "field_search": "question",
      "question": "Có được tặng dán cường lực khi mua đth không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc cùng chị với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này chị đang quan tâm thì bên em không có hỗ trợ kính cường lực chị nhé, Mong chị thông cảm ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.063501,
      "id": "26353112",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp có được km ko ad",
      "answer": "Chào anh Hiện mua trả góp vẫn được nhận khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) bình thường anh nhé. Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.052905,
      "id": "22442860",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k có đc giãm vào giá máy không",
      "answer": "Chào anh,Dạ với PMH 500.000đ khi anh mua Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ trừ vào máy nha anh, anh có thể vui lòng cung cấp khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.048927,
      "id": "26678827",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi :  phiếu mua hàng 1triệu và tặng mua  apw s3 1tr là 2 cái khác nhau hay là 1?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ khi anh mua iPhone 6 chỉ có 1 khuyễn mãi phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) nha anh, không có khuyến mãi nào khác nữa anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.98627,
      "id": "27388764",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng mk có mua được máy iphone hay máy dòng khác k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Phiếu mua hàng anh dùng để mua tất cả các sản phẩm được kinh doanh tại Thegioididong.com hay DienmayXanh.com chị nha. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.9858,
      "id": "20627768",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 trả góp không đóng trước được không ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB được nha. Mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.979946,
      "id": "22474849",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có được trừ qua tiền điện thoại ko ạ",
      "answer": "Chào anh.Với Phiếu Mua Hàng khi anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB iPhone 6 32GB thì không được trừ trực tiếp đến sản phẩm anh nhé, chỉ được trừ vào lần mua kế tiếp thôi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.953988,
      "id": "27757053",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500.000d có trừ vào tiền thanh toán được không hay chỉ đùng để mua phụ kiện thôi !",
      "answer": "Chào chị ! Dạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá máy nha chị, mong chị thông cảm nha, chỉ dùng để mua tất cả sản phẩm kinh doanh ở Thegioididong và Dienmayxanh ở đơn hàng sau ạ, chị có thể dùng số điện thoại nhập vào ô coupon để nhận mã giảm giá từ 3% đến 5%, sau đó mình đặt mua với giá giảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.952008,
      "id": "30300486",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá sốc 6690k thì có được phiếu mua hàng 500k ko vậy? Nếu có thì có được trừ vào giá ko?,Mua online giá sốc 6690k thì có được phiếu mua hàng 500k ko vậy? Nếu có thì có được trừ vào giá ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ, mua online giá sốc 6.690.000 thì không áp dụng thêm khuyến mãi phiếu mua hàng ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.933683,
      "id": "22289022",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt hàng online có đk giảm giá k ak Nếu đk giảm giá thì có đk tặng phiếu mua hàng trị giá 500k k ạ",
      "answer": "Chào anh Thắng,Hiện em kiểm tra sản phẩm chưa có chương trình khuyến mãi giá Online ạ, mong anh thông cảm, anh mua trong thời gian này bằng tiền mặt hoặc trả góp có lãi suất giá 8.990.000₫ thì anh sẽ được tặng phiếu mua hàng 500.000đ anh nha.Anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại, Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé. Mong phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.895869,
      "id": "27546375",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 10% góp 8thang là bao nhiêu tiền và có đc phiếu mua hàng 500hk z",
      "answer": "Chào anh Hiện giá khuyến mãi online không tặng thêm phiếu mua hàng 500.000đ anh nhé. Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.856029,
      "id": "18703857",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có vay ở ngân hàng, giờ mình muốn mua trả góp đt ở tgdd có được trả góp k ad.. mong ad TL jum",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị vẫn có thể tham gia trả góp bình thường chị nha. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.842878,
      "id": "28627297",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500 ngàn có mua đuoc hàng tại điện máy xanh và tgdd không bạn?",
      "answer": "Chào anh Hiện phiếu mua hàng 500.000đ trên có thể mua tất cả các sản phẩm đang được kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayXanh.com anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.758798,
      "id": "28002092",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được km 500k ko ad",
      "answer": "Chào anh Hiện anh đang muốn hỏi khuyến mãi phiếu mua hàng trị giá 500.000đ  hay khuyến mãi giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.7288685,
      "id": "18643061",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi nếu mua luôn khỏi trả góp có được gì không v",
      "answer": "Chào anh Hiếu!Rất tiếc sản phẩm hiện không có chương trình khuyến mãi gì ạ! mong anh thông cảmThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.726332,
      "id": "30485901",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. nếu e mua trả tiền liền. e ko lấy phiếu mua hàng. vậy có được giảm giá ko",
      "answer": "Chào chị, Hiện PMH này không trừ vào giá sản phẩm chị nha, PMH này dùng để mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị vào đơn hàng sau nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.691922,
      "id": "26250863",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu dùng mua sản phẩm khác được không",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc là không được anh ạ. Phiếu mua hàng này chỉ dùng được khi mua Apple Watch S3 GPS thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.668299,
      "id": "26841928",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mh hoi cái này tặng phiếu mua hàng 1trieu nhung mh giảm giá máy dược ko vay",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc PMH này bên em không hỗ trợ giảm vào giá máy ạ, anh có thể dùng để mua Apple Watch S3 GPS anh nha!Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.667266,
      "id": "28393229",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được giảm 500k không",
      "answer": "Chào anh Dạ khi mua hàng Điện thoại iPhone 6 32GB mới bên em không có chương trình giảm giá 500.000đ ạ, kể cả mua góp lẫn mua trả thẳng. Khi mua hàng máy này mình sẽ nhận được Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) và Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPad anh nha. Không biết hiện mình muốn mua góp hay mua trả thẳng ạ em hỗ trợ anh tốt hơn.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.656172,
      "id": "23720895",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500.000 có đc trừ vô tiền mua máy luôn không ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện rất tiếc phiếu mua hàng 500.000đ không trừ vô tiền mua máy được chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.648742,
      "id": "21495525",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp không mua phí bảo hiểm có được không tgdd",
      "answer": "Chào anh, Anh mua trả góp anh không đóng tiền bảo hiểm được anh nha , khi anh mua góp anh trình bày cụ thể với công ty tài chính anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.591957,
      "id": "28021152",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k có được giảm trực tiếp vào tiền máy ko?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc phiếu mua hàng 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá nha anh. Anh có thể dùng Phiếu mua hàng mua các sản phẩm có tại siêu thị thegioididong.com anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.56601,
      "id": "30649644",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có được giảm trực tiếp vào sản phẩm khong vậy?????",
      "answer": "Chào chịRất tiếc hiện phiếu mua hàng không hỗ trợ trừ tiếp vào giá sản phẩm ạ , tuy nhiên chị có thể dùng phiếu mua hàng cho đơn hàng sau chị mua nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.530874,
      "id": "23683203",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu đặt hàng mua trả góp trên đây mà nhận hàng và thanh toán tại cưa hàng có được không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể đặt mua trả góp trên hệ thống rồi ra siêu thị để hoàn tất thủ tục, thanh toán và nhận máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.483643,
      "id": "30133302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua được tặng thẻ mua hàng 500k thì có được trưc vào tiền đt luôn kg ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em không hỗ trợ trừ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ trực tiếp vào sản phẩm lúc mua hàng chị nhé, vậy chị có cần bên em tư vấn thêm gì không để bên em hỗ trợ chị ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.446733,
      "id": "24074515",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi km phiếu mua hàng 500k kia là mình mua hàng tối đa 500k sẽ được miễn phí hả. Ví dụ mua sạc dự phòng và ốp trong tầm 500k thì dùng phiếu được không.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đúng rồi anh nha , anh dùng PMH 500.000đ này mua sản phẩm là sạc dự phòng , ốp lưng trong tầm giá 500.000đ là được anh nhé , anh mua hơn 500.000đ đó thì anh bù thêm tiền vào anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.433652,
      "id": "23209832",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt máy này mua trả góp ngày 19/11 mình lấy hàng có được giảm giá không ạ?,Mình đặt máy này mua trả góp ngày 19/11 mình lấy hàng có được giảm giá không ạ?",
      "answer": "Chào chị Tranh,Chị đặt mua trả góp sản phẩm này ngày 19/11 sẽ được mua giảm giá chị nhé, tuy nhiên không áp dụng mua trả góp lãi xuất 0% và cần làm hồ sơ cũng như nhận máy thành công trong ngày 19 hoặc 20 ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.402086,
      "id": "28414759",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được ưu đãi gì thêm không ad? Mình tính mua mà suy nghĩ thêm...",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện tại thì mua trả góp điện thoại này sẽ được khuyến mãi:-Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ( không áp dụng khi mua trả góp lãi suất 0%)-Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPad.Nếu anh muốn mua trả góp điện thoại này, anh vui lòng cho em xin thông tin về số tháng anh muốn góp, số tiền anh muốn trả trước, độ tuổi của anh cũng như là giấy tờ anh đang có để em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.386954,
      "id": "27341210",
      "field_search": "question",
      "question": "trước đây ip6 32G có giá 6,990,000, sao giờ có thêm phiếu mua hàng 500k lên giá 7.490.000 vậy ạ. Nếu mua không lấy phiếu mua hàng có giảm tiền k ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ hiện tại hãng đưa ra giá 7.490.000đ nha chị, và khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) không hỗ trợ giảm giá sản phẩm nha chị, chị không nhận máy cũng có giá 7.490.000đ nha chị. Chị có thể tham gia nhập số điện thoại mua hàng nhận mã giảm giá từ 3% đến 5% nha chị, sau đó mình đặt mua với giá giảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.343044,
      "id": "23918574",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng có được trừ vào giá của máy k anh chị?(nếu mình k dùng phiếu đó)",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Phiếu mua hàng không áp dụng trừ vào giá máy anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.340355,
      "id": "22307172",
      "field_search": "question",
      "question": "Khách hàng có thẻ VIP khi mua hàng có được ưu đãi gì không ad",
      "answer": "Chào anh Hùng,Dạ hiện bên em chưa có ưu đãi dành cho khách hàng Vip nha anh, mong anh thông cảm anh. Tuy nhiên anh sẽ nhận được 1 trong các khuyến mãi là: Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(áp dụng từ 6/10) *Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10) * nha anh. Anh có thể vui lòng cung cấp khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.305043,
      "id": "26663068",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho mình hỏi phiếu mua hàng trị giá 1tr có được dùng trừ vào giá mua máy k?,Qtv ơi cho mình hỏi phiếu mua hàng trị giá 1tr có được dùng trừ vào giá mua máy k?",
      "answer": "Chào anh, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì bên em đang có hỗ trợ khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) thì phiếu mua hàng này chỉ dùng cho mua sản phầm Apple Watch S3 GPS thôi anh nhé, không hỗ trợ trừ vào giá sản phầm được ạ! nếu anh quan tâm sản phầm anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.243471,
      "id": "23334613",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp có được mua giá rẻ online không",
      "answer": "Chào chị Linh,Chị có thể mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB giá rẻ online ạ. Chị vui lòng đặt giữ hàng tại siêu thị và đến trực tiếp siêu thị đó lấy hàng mua trả góp ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.14818,
      "id": "26541846",
      "field_search": "question",
      "question": "E tới cửa hàng mua thì phiếu mua hàng khuyến mãi 1 triệu có được giảm trực tiếp vào máy k",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị ơi, Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) không hỗ trợ giảm giá sản phẩm nha chị, chị chỉ cần mua Online hoặc ra Siêu thị mua vẫn có khuyến mãi giảm ngay 1 triệu (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) nha chị. Không biết là chị đang ở khu vực nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.009731,
      "id": "26919953",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. E mua trả góp nếu chưa đủ tuổi có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.960822,
      "id": "26389103",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng là mua được apple watch với giá 1 triệu  à QTV?",
      "answer": "Chào anh, Dạ không anh nha, anh mua máy này sẽ nhận được Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu, tức là Apple Watch vẫn giữ giá gốc, anh bù thêm tiền là được ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.9281225,
      "id": "30872185",
      "field_search": "question",
      "question": "em 18 tuổi có mua trả góp được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện với 18t em rất tiếc chị chưa đủ tuổi để mua trả góp ạ, chị có thể nhờ người thân đủ 20-60t đứng tên mua trả góp sản phẩm giúp chị vẫn được chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.924264,
      "id": "17468382",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2tr5 có đc không ad.. trả góp như thế có được đặt hàng trước ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm đang có chương trình đặt hàng trước để nhận khuyến mãi đó ạ. Nếu như mình muốn góp anh có thể cho thông tin giấy tờ mình đang có như CMND   hộ khẩu   hóa đơn điện để em có thể tìm gói lãi suất phù hợp cho mình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.921718,
      "id": "27585595",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua trả góp online trước 50% nhận hàng liền được không ?",
      "answer": "Chào chị, Chị muốn nhận hàng ngay thì đặt hàng online rồi bây giờ ra trực tiếp Thegioididong.com để làm thủ tục luôn ạ. Do hôm nay là cuối khuyến mãi giảm giá ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.866766,
      "id": "27568174",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 2001 mua trả góp được k ad",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị chưa đủ tuổi mua trả góp chị ơi, phải đủ 20 tuổi chị ạ, chị vui lòng nhờ bạn bè hay là người thân đủ 20 tuổi đứng ra mua trả góp hộ chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.863859,
      "id": "26419465",
      "field_search": "question",
      "question": "Bằng lái mới cấp có mua trả góp được không",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này với CMND, bằng lái xe anh có thể mua góp anh nha, anh sẽ đưa trước 3.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 529.500₫(góp 8 tháng) lãi suất 0% của HomeCredit anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.843478,
      "id": "28177191",
      "field_search": "question",
      "question": "Sinh năm 97 có mua trả góp được không ạ .",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị đủ tuổi mua trả góp rồi chị nha. Nếu chị quan tâm không biết chị đã có giấy tờ gì (CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe), mức trả trước và số tháng muốn góp là bao nhiêu để em hỗ trợ tư vấn ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.843437,
      "id": "29933026",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua trả góp có cần đủ 20t không ad",
      "answer": "Dạ chào anhEm xin thông tin đến anh về điều kiện với giấy tờ cần có để được hỗ trợ trả góp gồmTuổi đủ 20 đến 60 (tính theo ngày tháng năm sinh trên chứng minh nhân dân).Chứng minh nhân dân còn hạn sử dụng (15 năm tính từ ngày cấp).Hộ khẩu (người mua hàng phải có tên trong hộ khẩu) hoặc có thể thay hộ khẩu bằng bằng lái xe.Thông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.829103,
      "id": "30324169",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được giảm giá hay ko vậy ad ?",
      "answer": "Chào anhDạ giá sốc có hỗ trợ trả góp anh nha. Dạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6, 8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.829103,
      "id": "23337170",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp có được tính gia onlike ko vây ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Anh vẫn có thể mua trả góp với giá online giá rẻ đó anh. Nhưng với giá online giá rẻ thì bên em không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.800182,
      "id": "30375785",
      "field_search": "question",
      "question": "Tặng thêm phiếu mua hàng 500k có được trừ vào giá máy không shop ơi...cho mình hỏi...sao cái ipad của mình không có imessage vậy, nó báo là mình đã đăng nhập trên ipad mini 4. Mà mini4 mình bán lâu rồi.,Tặng thêm phiếu mua hàng 500k có được trừ vào giá máy không shop ơi...cho mình hỏi...sao cái ipad của mình không có imessage vậy, nó báo là mình đã đăng nhập trên ipad mini 4. Mà mini4 mình bán lâu rồi.",
      "answer": "Chào bạn , Bạn có thể chụp ảnh màn hình phần báo lỗi imessage như vậy và đăng ảnh lên đây để mình xem và giúp bạn được tốt hơn nhé .Dạ hiện iphone 6 có giá sốc online là 6.690.000₫ (Kết thúc 14/10) và giá này không áp dụng kèm phiếu mua hàng anh nha.Mong phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.768043,
      "id": "20650337",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi mình có mua 1 điện thoại trả góp tại cửa hàng chưa thanh toán xong tiền hàng hàng mình vận động đều đặn và đầy đủ ạ mình có thể mua thêm 1 cái trả góp nữa được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh hoàn toàn có thể tham gia trả góp thêm được nha anh. Tuy nhiên anh nên chọn tham gia công ty tài chính khác để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn nha anh. Không biết anh đang tham gia công ty nào ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7108345,
      "id": "30489331",
      "field_search": "question",
      "question": "Tặng gói mua hàng 500ngh có trừ vào tiền mua máy ko vậy",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB được tặng phiếu mua hàng 500.000đ thì không được trừ vào hóa đơn mua hàng này anh nha!Nếu anh tiếp tục mua hàng tại Thế Giới Di Động thì phiếu mua hàng 500.000đ sẽ được trừ vào các hóa đơn sau của mình ạ!Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.676191,
      "id": "17884191",
      "field_search": "question",
      "question": "Không có hộ khẩu mua trả góp lãi suất thấp được không",
      "answer": "Chào anh, Với gói lãi suất thấp của công ty FECredit 1.39% anh dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe , Hóa đơn điện và đủ 20-60t là được anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.63944,
      "id": "24188622",
      "field_search": "question",
      "question": "Mjk mua máy vs giá 8990000₫ và dc tặng kèm phiếu mua hàng 500000₫ và bây h mjk muốn trả máy thì mjk sẽ nhận lại dc bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu chị mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm. Chị vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho chị nha. Còn nếu là sản phẩm cũ đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ thu lại chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.630054,
      "id": "22459056",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e muốn mua iphon 6 trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể mua trả góp  iPhone 6 32GB được ạ. Anh có thể thông tin gói lãi suất muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.611574,
      "id": "17493800",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang trả góp của fecredit thì có mua trả góp sp này được không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ mình có thể góp với Home Credit anh nhé, còn với Fe thì mình cần phải góp xong mới góp tiếp được ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.597729,
      "id": "30167761",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể dùng phiếu mua hàng 500k để giảm trực tiếp giá sản phâm được ko?",
      "answer": "Chào anhDạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm này anh nha, anh có thể dung phiếu này để mua các sản phẩm khác ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.596523,
      "id": "28726335",
      "field_search": "question",
      "question": "e chào ac. cho e hỏi phiếu mua hàng 500k vó áp dụng cho trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện phiếu mua hàng 500.000đ có áp dụng trả góp lãi suất thường ,không hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5671625,
      "id": "27040554",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 giao hàng tận nhà có được tặng dán cường lực với ốp lưng ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ mua sản phẩm này giao tận nơi không có tặng kèm dán cường lực và ốp lưng anh nhé, ngoài ra siêu thị bên em không có kinh doanh dán cường lực anh ơi, ốp lưng của sản phẩm siêu thị bên em có khá nhiều và anh vui lòng tham khảo tại  anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5597515,
      "id": "26887455",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho  e hỏi  nếu mua hàng  cũ  là  mình  trả tiền mặt  ... Hàng  mới  được quyền  trả  góp  phải  không  ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm đổi trả hay sản phẩm mới thì đều được hỗ trợ mua góp hay trả 100% bằng tiền mặt luôn chị nha , chị cần thêm thông tin chị phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5575485,
      "id": "20951455",
      "field_search": "question",
      "question": "Có chương trình mua trả góp o % không vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5520525,
      "id": "17851535",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp mà mình chỉ có CMND và GPLX thì có thể mua trả góp được không ạ? Và hàng là chưa active 100% bản quốc tế ah?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là hàng chưa active và là hàng quốc tế chính hãng anh nha.Nếu anh đã đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp 1,75% của Homecredit, trả trước (50%):4.995.000₫, góp mỗi tháng (trong 12 tháng):541.500₫. Nếu thấy hài lòng với gói trả góp trên thì anh vui lòng để lại số điện thoại để em giúp anh làm hồ sơ trả góp online ạ.Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.544879,
      "id": "27709089",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới có 18t có mua được trả góp 0% không ạk",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc hiện tại anh chưa đủ 20 tuổi nên chưa thể tham gia trả góp được ạ. Mong anh thông cảm. Tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ điều kiện để đứng tên mua sản phẩm giúp anh nhé   Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.539889,
      "id": "28028615",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi... nếu giờ e k lấy phiếu mua hàng có được giảm 500k k ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện phiếu mua hàng 500.000đ không áp dụng trừ vào giá máy chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.539391,
      "id": "28019818",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua góp không trả trước được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Chị cần đủ tuổi từ 18 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về độ tuổi của chị, số giấy tờ chị hiện có trong các giấy tờ trên và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.423227,
      "id": "29723648",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì cần gì .. và mua trả góp 0đ được không",
      "answer": "Chào chị !Để mua trả góp chị cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe, nếu có thêm Hóa đơn điện lãi suất ưu đãi hơn chị nha. Còn nếu chị muốn mua trả trước 0đ thì chị phải có đủ CMND, Hộ khẩu ạ, chị tham khảo gói góp trong 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.477.000đ, lãi suất 3.30% của FE Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.406057,
      "id": "25238371",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tối mua trả góp có được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Công ty tài chính hỗ trợ trả góp tới 21h nên buổi tối anh có thể mua trả góp được nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.406057,
      "id": "19556750",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở nước ngoài có mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị ở nước ngoài thì không trả góp được nhé. chị có thể nhờ người thân trong nước, trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.384403,
      "id": "30334996",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng được sử dụng trong thời gian bao lâu v qtv ???",
      "answer": "Chào anh, Hiện PMH có thời hạn dùng trong 1 tháng anh nha, và PMH này dùng để mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị vào đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.368399,
      "id": "22358432",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua trả góp, trả trước 0đ có được không ạ?",
      "answer": "Chào anh Việt,Dạ anh có thể tham gia góp trả trước 0đ cho Điện thoại iPhone 6 32GB được nha anh, nếu như anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin số điện thoại  để bên em có thể hỗ trợ anh tốt nhất được không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.367614,
      "id": "27436399",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn trả góp trước 0đ có được không Ad!",
      "answer": "Chào anh Dạ.   Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ.  Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.   Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.358344,
      "id": "24635701",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hộ khẩu có cmnd và có khả năng trả góp nhưng chỉ 17 tuối có được mua trả góp không ạ ? Mong ad phản hồi sớm",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là mình 17 tuổi thì chưa thể mua trả góp anh nha, Anh cần chờ đến 20 tuổi hoặc nhờ người thân đứng tên mua trả góp cho mình anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.3522415,
      "id": "19411876",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu thì mua trả góp,trả trước không đồng có được không qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc chỉ với CMND HK anh không thể tham gia trả trước 0đ sản phẩm này nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.314202,
      "id": "28872622",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại trả tiền ngay lúc mua thì chỉ có km 500000d chứ không được tặng thêm ốp lưng  hoặc phụ kiện máy nữa phải không ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ với sản phẩm này nếu anh mua trả thẳng thì anh sẽ được Giảm ngay 500.000đ còn 6.990.000₫ anh nha. Nếu quan tâm anh có thể thông tin khu vực của anh để em kiểm tra hàng giúp anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.262846,
      "id": "27299959",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k. Và mã giãm giá có dùng chung không qtv. Iphone 6 32G",
      "answer": "Chào anh Hưng,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) ( Không áp dụng khi mua trả góp 0%) có được áp dụng chung với ưu đãi \"Giảm giá cuối tuần\" nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm hàng tại khu vực anh đang ở giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.255191,
      "id": "18325710",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32G có được tặng gì ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện nếu chị mua sản phẩm này thì chưa được tặng gì nhé, tuy nhiên thì chị sẽ nhận khuyễn mãi là Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng nhé. Chị ở khu vực nào ạ?Mong sớm nhận được hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.239111,
      "id": "26355353",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi...tăng phiếu mua hàng thi có đk Trừ vao sp luôn ko ak...mong ad sớm phản hồi",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Rất tiếc hiện tại Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) này bên em chưa hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm anh nhé, mong anh thông cảm ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.228619,
      "id": "21454843",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mua góp không  trả trước được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị muốn Iphone 6 32GB với mức trả trước 0đ, trả 1.798.000₫ / tháng và trả trong 6, lãi suất  2.25%  của công ty Fecredit. Để làm hồ sơ chị cần CMND ( bản gốc)   Hộ Khẩu ( bản gốc hoặc bản photo công cứng không quá 3 tháng.)   hóa đơn điện. Nếu đồng ý với gói trả góp được tư vấn thì chị vui lòng cho em xin số điện thoại để giúp chị làm hồ sơ trả góp online ạ. Thông tin tới chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.203715,
      "id": "26478997",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không có thẻ jcb gì gì đó thì không được giảm 1t hả ad..rồi phiếu mua hàng gì đó có được trừ trực tiếp vào sản phẩm không ạ...và bây h mình đặt online thì chỉ được giảm 1t thôi hả.",
      "answer": "Chào anh Dạ. Khi anh không có thẻ JCB thì anh chỉ được giảm 1 triệu. Phiếu mua hàng không áp dụng trừ vào giá. Phiếu mua hàng chỉ dùng để mua Apple Watch S3 GPSThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}